有感而發 30年前6月4號係天安門比人殺ge一定收左錢

如果再有大中華膠/睇tvb上腦ge親友同你講d示威者係收左錢

試下大鳩佢地
當年係天安門比人殺ge大陸人 按人頭每個收返五十萬

其實識身邊唔少上左年紀ge政治冷感親友/同事（唔係新移民 一定要30年前已經係香港）
好多都知道30年前發生過咩事 知道當年中共係殺左好多人
佢地相信當年被殺個班學生 義士係無私追求民主
而呢個六月/琴日出黎衝擊ge就係收左錢

唔知係咪因爲30年間個腦退代左呢